請各區和理非街站,唔該勤力d

佢地前線同講大話既人係唔同人

我地既前線係前面,和理非唔該勤力d開番放映會,或者係街站唔該

各區和理非街站唔該勤力d做野

咁今日三罷集會，但變左堵路可以點解釋？

政府2個月黎無做過野,我地係別無他法,若果有其他辦法請先話俾我地知,我地兄弟可以慳好多血汗

同情，理解同支持
但今次係weekday做，仲要幾區民居都有，阻到好多人放工返屋企
可以要用另一種方式講

亦都係同一句,若果政府肯承諾示威者,今日所有人都可以正常生活

源頭永遠在於政府

希望多d香港人明
坦白講，我覺得今次三罷冇預期中效果
最後變左做大型不合作運動，同埋太早各區巷戰
希望只係我錯覺

先將中立者拉入漩渦,後再由和理非向佢地解釋,所以和理非街站要出啦

唔好意思，你地今次做唔到！
我淨係覺得不斷武力，完全冇再宣傳三罷，變哂破壞

只可以講,武力,永遠源頭由警察開始
無人會想用遮,保鮮紙,安全帽,手套,甚至乎你地所講既磚頭同一堆拎住一大堆精良武器既殺人機器對戰
甚至佢地今時今日打到咁多人受傷都無被追究過

好多人唔係咁諗,你有搞佢就係你錯你問題,特別係D無腦藍絲同港豬,

所以我主題咪叫緊和理非街站要勤力d囉

我係覺得打得太密同太早
大家錯覺係打而打
我地留意當然知黑警仆街，但去破壞宿舍我唔識兜

我同意,但例如堵路個D好似某D巴打咁講留番條路比車走,條路自然會塞,D人又無咁反感,但而家好似已經羸左咁,唔洗睇民意

真係要諗清楚今日做緊乜

三罷 定堵路？

想達咩目的？

你生處一個地方亂成咁樣,你都仲可以覺得事不關己,如果條例落到黎,並唔係你無份被規管,你唔係無份被剥削,你一樣有架,係咪一定要埋到身果下你先反抗??